%!TEX root = ../../main.tex
\chapter{Opmerkingen en Onderhoud}
	\section{Veroudering van de pH-probe}\label{sec:veroudering}
		Glas-elektrode pH-probes hebben een beperkte levensduur. Om deze levensduur zoveel mogelijk te verlengen moet de probe op z'n minst maandelijks geregenereerd worden. Dit houdt in dat de probe gedurende een uur in een 3M KCl oplossing moet zitten. Hierna zou de probe opnieuw gekalibreerd moeten worden om eventuele afwijkingen op te vangen.
		\par Na een jaar zou de probe vervangen moeten worden. Gelukkig is zo'n probe goedkoop te \href{http://bit.ly/2eTe1xX}{verkrijgen} voor ongeveer \euro~6.
	\section{Onderhoud aquariumpomp}
		De aquariumpomp is een membraanpomp. Zulke pompen zijn niet onderhoudsvrij. De membranen in de pomp dienen jaarlijks vervangen te worden. Een tweede set membranen werd meegeleverd met de pomp. Nieuwe sets kunnen gekocht worden bij \href{http://www.aquaria-antwerp.be}{Aquaria Antwerp} voor ongeveer \euro 20.
		\par
		Hoe de membranen moeten worden vervangen worden is te vinden in de handleiding. Deze handleiding is te vinden in de \href{https://github.com/tttommmvr/bachelor-thesis}{repository} horende bij deze bachelorproef.
	\section{PVC en aceton}
		Hoewel PVC uitstekende bestand is tegen zuren, basen en tal van andere stoffen is het niet bestand tegen aceton.
		Dit zou echter geen probleem mogen vormen aangezien aceton enkel na het etsproces gebruikt wordt voor het verwijderen van de fotogevoelige laag van de PCB.
	\section{Bol staan van de wanden van de tank}
		Ondanks de overstap naar 5mm PVC omwille van het grotere volume ten opzichte van het prototype staan de wanden van de tank bol wanneer deze gevuld is. Dit is geen structureel probleem. Het prototype, dat kleiner was en dunnere wanden (4mm) had, vertoonde dit probleem niet waardoor dit niet was voorzien.